其實講真知道8:2你們咩反應

我個陣係床以為發緊夢

ching昏迷幾耐
冇左tikitaka既巴塞猶如垃圾....

見到古天奴入兩粒笑到窒息

古天奴拍手.gif

之前都輸過7:1啦

2回合先甘 今次係一場8:2

諗起呢個

古天奴真係畫龍點睛
無佢真係無咁好笑

最後狜個2g1a 真係睇到我大笑
唔係因為狜報牛 係因為疤個幾個個後防堅係學界水平今次

笑撚死